女仔有肚腩係咪 no no

女仔有肚腩仔係咪唔ok 聽有啲人講男仔見到女仔有肚腩仔就會無晒性趣

有一次 我同男朋友準備要上床嘅時候
佢話想玩角色扮演
我以為佢要我扮女僕老師或者其他
點知佢竟然叫我扮豬 仲要豬叫
要我一路做一路豬叫
做緊嘅時候 佢仲不停揸我個肚
我真係唔想咁

係咪你個肚大到佢以為係波 咁你要搞搞佢

介意你係肥閪

甲甴肚OK , 開始變泳圈就

唔肥 係點瘦極肚臍下面都會有啲突起

點解肥佬屌靚女就得
肥婆騎靚仔就唔得！

10/10
冇是咁的都滿分

咩係甲由肚？

想睇樓豬個肚

啲人成日話我好瘦 但真係錯過嚟 好想整走個腩

之前有運動員出嚟講過其實人多多少少都會有肚腩
同埋女仔肚嘅脂肪好似可以幫手保護子宮
只要唔係肥到水泡咁我諗大部分男仔都唔會介意？
講真邊有咁多人身材都咁好

都係 但最近男朋友唔係幾想掂我佢話佢攰

個肚腩都係最近先有定？
但可能你男朋友真係攰只係我地女仔聽到一句嘢都會諗好多

肥美

佢又好似真係好攰 好夜先收工平時 但我都驚係我已經唔正了對佢嚟講 但係舊腩一直都有

男朋友成日摸我肚腩話好好摸

咁要食番多啲嘢同勤啲做運動

sweet 我男朋友個腩都好得意 成舊冬甩咁

好正我覺得

我係有依個問題。。 最近已經突登成日夾住個屎忽行 點先改善到

我個core係廢嘅 啲人好似做一排coffee已經有成果 我要再努力啲

好男朋友

係yes yes

少少肥最正
得閒就摸下佢個腩
最鍾意訓係上面好舒服

講緊真係少肥
唔係成個車胎咁凸哂出黎果種米芝連人

我會著手改善依個問題 唔該你
搞到去沙灘都勁無自信

性格好 又有feel
理得你咩樣咩身形

香港人大把體態問題唔洗冇自信既

睇嚟c打係瑜珈高手 我上過幾堂都覺得好辛苦

性格就麻麻地 好煩好易喊 但係佢暫時未嫌棄我

你知自己煩點解唔改
為乜而喊？ 小事？

小事都會 佢講咗啲嘢佢以為無咩嘢 但trigger到我就會喊 試過大聲講嘢話我都會 依啲位好似有啲煩 但我忍唔住

拍咗拖之後已經冇做過運動要分番啲時間比自己 太痴身了

屌笑𠹌左

有錢乜都得

泳圈真係唔得
除非對波有返咁上下大
如果唔係個觀感好差

咪即係肥囉

真 成個哥布林咁

你有無同佢講唔好咁做先

有波唔揸揸肚

都有嘅 我唔係好識表達 不過除咗依啲佢對我都好嘅

唔關事 不嬲都有 同埋我有盆骨前傾

肚臍對下嘅肉 每個女人都有 用嚟保護子宮

3年前以前你22歲少少肥
我都覺得你幾可愛幾正
有少少肉感白白淨好揸好推
每次見面都想砌你十鑊八鑊
射到你滿滿白汁雞皇飯咁

但呢3年
我知你為咗工作少咗私人時間
(雖然就算有時間你都唔會做運動減肥)
你話你最強項運動係踩空氣單車
阿女朋友
你以前咁講，我都會覺得你幾可愛幾好笑
但你試下夠膽再係我面前講多次
我真係會嘔，對唔住大佬

你以前對波白白滑滑彈手軟綿綿
揸住你就好似揸住流心奶黃包咁甜蜜蜜
但係依家
你睇吓你依家對波，福島核電廠漏Gas咁
淋劈劈
我唔知你平時沖涼有無捽吓你波底啲老泥
有時同你女上
我唔知係燈光問題 or 角度問題
好似見到你身上有兩個黑色 U 字
再加你果三層肚
你知唔知自己似乜
U U
一
一
一
我都唔知係乜
不過算，我索性合埋眼
但係你知唔知
女朋友你體重每日咁增加
再比你咁坐上嚟
我真係驚我爆盤骨
同埋我已經頂唔返你上去
如果要夾硬來
咁我真係會越來越瘦
可以去參加奧運舉鐵
試問世界上有幾多人可以張西方牛頓嘅反地心吸力運用係東方嘅肥觀音坐蓮度
我唔想成為天下第一人

我諗你都感覺到我愈來愈持久
唔係因為我勁咗
係因為我專心唔到
呢年來，我經常都比朋友恥笑
佢地話我做屠夫笑我劏豬
話我係新界北鄉村乳豬大王
對唔住女朋友
依家狗仔式推你果陣
你有你叫
但係我每推你一下
腦海裡都出現一句"劏豬"
一路推, 一路劏豬
劏豬劏豬劏爽劏豬劏豬劏豬劏豬劏豬
你有你呀呀呀呀呀呀呀呀
我有我劏豬劏豬劏爽劏豬
劏豬呀劏豬呀劏豬呀劏豬呀
好辛苦

雖然一段愛情係唔應該介懷別人眼光
但係你都唔好比自己咁肥吖
出街又要比人歧視
返工又比同事笑
朋友又笑
你減肥啦好唔好

呢 type 幾正

分清楚肥同有肉地

其實好少人會介意

搵張示意圖先容易討論

女仔有少少肚腩先好

極危險人獸

拉

中央肥胖 冇運動習慣

其實就算點瘦都會有少少肚腩㗎啵
要完全冇就真係可能要唔食飯幾日

大把瘦嘅女仔唔做運動都會有肚腩
唔洗擔心喎

中間有少少好正
褲帶有少少印入去都可以
但兩邊肉走出黎就一定唔店

明明睇上半part係瘦，啲肉走曬去肚度

可能好似連豬咁

呢d正好啪

聽講女人係會有小小突

好鍾意met我ex個肚腩

係，內臟太多

依個係肥啦，底褲邊都笠哂入去
唔屌

成條撚咁嘅

話唔正既九成九青頭仔

想攬住佢堆肉

大波多數有腩，腩唔好太大/腩大過波就ok

操下 core真係可以減到個肚

黃蜂腰 曱甴肚
又好攬 又好抱

黃蜂腰 曱甴肚你未聽過？

用嚟保護子宮

有肚腩先正

我成日都想我女朋友肥啲 無肉唔好攬

如果個肚好似番薯咁樣就真係唔好囉

唔會呀
可以玩埋個腩

你要你嘅肚仔
每日變fit D
Bel右又Bel 左
腸道健康啲
We are Hong Kong Babies Mummies Happy

佢有冇將你個肚當係太鼓咁打
咚咚咚

Cat Girl未做過囉

咁你有冇啱過

咁佢出門口嘅時候係咪要打側出

好jeng

發現肥婆

有肚腩真係唔開胃

阿秋

小肚腩先正，攬住訓一流！

秋仔你上嚟

nono邊度有肚腩呀？

依家係女對男冇興趣多啲
利申：男

痴撚線

梗係狗衝啦腩交正呀

靚女咪得
你肥苟咁嘅樣係男人okok啦

有肉地不知幾正

聽落似APT
條腰有輕微問題

豬叫係點的？

唔洗喊
應該係APT嚟
你研究下

不過輕微係正常
唔影響健康的

如果真係APT
你fix咗佢
變相無咗腰同臀
自己諗

有肚腩先好 有肉地d
最後其實都係睇樣

收皮啦 死肥婆

其實佢條腰係痛係肚下低前後突起
呢啲係咪胃腩？

百貨應百客者 實有人中意女仔有肚腩有肉地，有人中意好瘦

同樓主一樣都係有肚腩 由細到大都有手手腳腳明明都幼 但係點都有個肚腩凸出黎。特別係食完野之後長期處於有咗三四個月嘅狀態🤭 應該係因為本身core差肌肉冇力cool返好入邊啲內臟，所以食完野個胃脹大個肚就即刻脹大 唔知樓主係咪都係同一個情況

好慘

相信樓主唔係呢款

唔係，因為我都有肚腩

你問鍾意腹肌定肚腩，會選擇肚腩。

有冇便秘問題？
或者平時企/ 行路有冇唔覺意突咗個肚出嚟？（挺胸收腹嘅the otherwise）

兩個都有2-3日先屙一次
通常企喺度嘅時候就會下盤好似推向出咁樣，但係行路就會挺胸收腹 （努力改緊

可能只係盤骨前傾 黎唔係真肥

個人來講我就真係唔okay，
見到會無性趣。

其實應該係調轉講，如果對住無肚腩嘅腰會特別有性趣。

nono ： ....

我要我既腸仔 每日變粗D
插右插左 陰道會濕d
They are Hong Kong pussies 腸仔happy／very easy
xxxx 我又射多次

yesyes

肚腩仔OK
如果得前面

到底有幾多人未睇過完post

塚田詩織

話肥果啲, 一係青頭, 一係女, 一係鐘意屌骨

係個肚腩圓轆轆個肚臍仲要一個窿咁凹入去好鬼死得意 佢唔肥的係最近個腩大咗

牙Ken 靚仔？

咩嚟 我都覺自己條腰係有啲問題

我都係兩個都有！！ 會成日逼自己挺胸修復 企/坐都盡量直 點搞

我地應該一樣情況

要飲多啲水

女朋友有Belly Belly好可愛

有冇波先，有波其實問題不大，無咩男仔會介意

有肚喃真係想嘔

無

有錢其實都得㗎

要食少d野
特別係珍珠奶茶🧋要戒

聽講有寒背問題既話肚腩會突出

豬豬豬豬豬

我都想減，但我應該係胃下垂，有慢性胃病。

你係咪165左右，50kg，成身剩係得下身多小小肉，上身就好平，着衫就睇落好瘦，下身就大patpat 咁

係咪個胃跌咗落嚟突出變肚腩 好驚咁

無辦法 未食嘢就平嘅 一食嘢個肚就脹起咗食得飽直頭似大咗肚三個月 要瘋狂縮肚

我係肚臍下面比較凸，之前有上啲健身班，個教練話我可能係姿勢問題，佢覺得唔係肚腩。我諗要練腹肌(或者腹部入面啲肌肉)先得。但我唔鍾意home gym

其實8成女仔都有肚腩仔, 差在明唔明顯
如果照你咁講, 樣衰, 冇胸冇腳都唔掂啦

想坐碎盆骨咩

唔一定既. 都要睇下肚腩幾大同對波幾大,
妳肚腩大過波咁就一定唔掂喇.

少少有乜所謂 美國肥婆咩

你係咪識我

165 50kg都唔係肥

d 人post d 圖 全部都大波

現實係 有肚腩 但細波

你係咪我女朋友
條友就日撚日係到叫春，話自己好肥，大髀好粗，根本都冇人介意，又唔諗吓自己身型已經好過人好多
都冇人話你肥，係你自己話自己肥！
成日同啲瘦嘅人鬥瘦，又唔試吓同啲肥嘅人鬥肥，咁樣點同你玩！

試下著返衫
出到街咪俾你話死肥婆

原post有無link

正解

肥好攬吖，最好屎忽夠大。

正到仆街

本身已經肥底，以前追親我既都係瘦撚
衣家有男朋友仲想養肥我
話咁先唔會被搶走，彩佢有味

no no

不知幾正

瘦d著衫係好睇d既

自己搵一搵都懶
骨盆前傾 Anterior pelvic tilt

女人肥通常肥patpat同大脾先，肥到有肚腩咁佢都好唔健康...

米芝蓮人

肚仲大過波？

無見過女人

覆呢邊先，希望樓主都見到。
我咁問係因為我自己就係經歷過
我都係手腳唔肥但又有肚腩嘅人

前幾年因為皮膚問題要排毒
睇中醫意識到自己便秘嚴重
食中藥又狂食奇亞籽去通便
（其實係瀉）
少咗爆瘡，順帶肚腩都細咗一半

瘦咗之後最fit嗰期都仲有少少肚腩
上網睇到原來姿勢都有影響
試下個人行路企直返
個肚即刻一片平坦

個人經歷，手腳唔肥但有肚腩嘅絲可以參考下，不過每個人都有自己嘅原因
而家屙屎方法係飲咖啡

邊個負評

呢種肚腩同棉花糖女孩嗰種肚腩好唔同，都唔係上面啲圖嗰種鬆軟肉地。因為都唔係真係肥肉，唔係脂肪，係肚向前突出咁，屎嚟架咋

樣>all

你都

Fatboy

就係搵過出咗啲唔關事

黃c個肚

咁又無

有冇seed!!??

如果真係APT
你fix咗佢
變相無咗腰同臀

點解嘅？

原post條友bam咗啦 個p牌仔都未睇過

識玩

好多年啦

我嚟緊都諗住睇 我副計應該濕熱到仆街 又成日便秘

應該因為fix完 屎忽無咁拮 但咁先正常 要再做運動練番嚟 通常有盆骨前傾都係個core無力再姿勢唔好先搞到咁

我係食火龍果 但都唔係日日有得屙 狂食奇亞籽有咩用？

其實有好多女收收埋埋
ig個d睇下就算

就係見好多女仔個肚都係平

係
骨盆前傾會搞到條腰好唔舒服

我再高你女朋友少少 同埋我知男朋友id名～

好撚正wor

我發現我平訓個lower back係貼唔到地面 有無人都係咁。。。 有時做啲workout姿勢要平訓 我見其他人都無我咁嚴重

我唔飲依啲嘢都有

唔是
肥肥地 先可愛

咁睇嚟真係要快啲搞番好佢

belly belly

真係好可能係APT

輕微你都可以唔理佢嘅
so call唔影響健康的

但幾瘦幾輕都會有少少下腹凸
因為唔係脂肪/肉頂出嚟 係骨盆頂出嚟

換來就係好睇啲嘅腰臀曲線

反之亦然
Good luck 好人一生平安

一生平安我講自己

跟本你男朋友係S黎
佢一定成日幻想你係隻母豬黎屌
當你係肉便器，要你烏低身舉高個屎忽
再用雙手撐大個西，
一路扮豬叫 噶噶噶
(翻譯返做人話係: 求你屌我啦主人）

之後你男朋友一手揸住你個肚
一手拍打住你個肥大既屎忽
啪啪啪果時
你個屎忽同埋腰間既肥肉，因為被男朋友既激烈衝擊而產生漣漪震動

男朋友望住呢個畫面應該好快忍唔住
然後佢問你射入去好唔好
之後你又答 ： 噶！
之後佢就將佢對你既愛意傳送哂入你個子宮入面

總結： 你地好快會生個豬bb

我覺得唔好睇喎 正常體態好睇好多

典解嘅

APT = Anterior pelvic tilt ＝骨盆前傾
前傾令下腹突
同時臀部都會突

之後你上身為咗compensate個distortion
會令下腰變曲

而錯有錯著 腰同臀嘅變化
反而令你身材變到好好咁

所以當你fix咗APT後
腰臀都會被打回原型

S型腰臀線 vs 平板臀

可能男女觀念唔同掛

利：巴

但正常嘅S型唔係練大個屁屁咩 咁係唔係錯覺嘅S型嚟？

咁係咪即是APT嗰種「身材好好」其實係假象黎

叻女

所以見到人哋啲沙灘硬照
有美麗嘅腰臀線
唔洗羨慕

多數下腹都唔靚

鬼妹另計

我唔覺得真係練到咁大囉
練多數係由扁變翹

本身骨盆大細闊度佔大因素

另外 s型有一半同條腰有關
你條腰練到緊致
但唔會練到曲掛

死返去fb啦藍屍
打咗科興未

好喇咁我淨係改一半

啱啱先get到佢噏乜

正評
夠坦白

屎同hormone 影響

訓覺成日攬住老婆個肚腩仔訓

屌呢個真係好好笑

正喎

最多可以呢種 肥過真係想死

樓主唔使驚饑荒了
帶上山可以食幾個月

飲水/ 茶加一匙羹奇亞籽，勁好屙
因為佢係超高纖維嘅superfood
但係有少少瀉瀉哋嘅屙
我對水果都冇乜反應
食咗仲會多咗calories intake
解決咗便秘再睇下自己仲有冇肚腩
搵另一個成因

會唔會好難食架？

無佢咁大波 但個腩都無佢咁肉地

等我都買先

冇乜味架，有少少少少似台式手飲嘅蘭香籽。有時我飲厭咗會咬都唔咬，一下吞落喉嚨。不過當然咬下係好啲啦。我試過溝落香蕉smoothie/ Earl grey/ Greek yogurt，冇乜存在感。每日一匙羹就夠架喇

等我都試下先，thanks

下腹脂肪係要保護你子宮㗎
唔好當脂肪係壞人啦

你盲架?定你仲樣衰過Ken？

靚女俾肥佬屌唔會碎盆骨？

Black mirror

仲有冇多啲圖好正

我要右一

正常係一定凸個啦你估厭食症個D咩？要睇既係有無一泡野DUM下DUM下

咁你都唔肥唔好諗太多啦

即係樣靚就可以有肚腩？

有肉地唔識，但呢個真係微胖

呢個係好鬆，缺少運動或者太老太殘，但其實唔係好肥

少肥嘅定義係咩

梗係
仲會加分添

見到完美kate呢張相都開心少少 點都會隆少少

肚大過波 點搞

會唔會係骨盤前傾？

起碼有D肉得黎又唔會鬆到跌出黎果種

正呀
最鍾意肚臍對落有條摺痕果種
女朋友為左影pre-wedding
佢就由116磅減到依家得返100磅
手腳都了晒，又冇左個肚腩仔，
原本好大波，依家都縮晒水